外向=/=毒撚 內向=/=靚仔...?😗

係咪同荷蘭豆用嚟炒豬閪一樣係定律嚟?

利申: 鳴門型毒撚

利申 卡卡西型毒撚

利申 帶土形毒撚

利申：靚仔型毒撚

利申 我愛羅型毒撚

利申 水門型毒撚

有冇長治型靚仔? 求相認